[借開post道歉]對唔住 喵喵 如果你今日冇去到元朗 就代表我成功左

如果你今日冇去到元朗 就代表我成功左
對唔住
我係要特登要借題發揮向你開火
要特登要惡毒咁鬧你
趕走你
咁你就會情緒失控 唔會有心機理今日嘅遊行
但我sure你D close fds 一定會睇實你
咁我就可以冇後顧之憂咁走上前線
因為如果呢一切都冇發生 你一會跟黎
或者你同大家都會覺得我好on 9 洗唔洗做到咁
我真係唔想見到你受傷
唔想見到你食彈
唔想見到你俾狗打 而我救唔到你
我知咁做 會傷得你更重
今日冇埋邪留丸
但唔緊要了
我希望你永遠恨我
永遠記得我呢幾日點樣對你
永遠記得呢個人點樣傷害你
我對你唔住
都冇面目再見你
你係一個好女仔 好喵喵
好多謝你愛我 忍受左我D臭脾氣咁耐
我都愛你
我配唔起你
對唔住
今次係我最後一次趕走你
再見了。

傻鳩

做乜柒
前線留力做其他野啦

冇諗過做乜
淨係想道歉

你啱
我係弱智傻鳩

人地想去就去㗎啦 咁大個人點會唔識保護自己
仲要現場咁多人 你驚無人照應咩
個香港佢都有份㗎

你講得啱 係我智障

好撚on9，幾歲

2x，知道自己好唔成熟 ，脾氣又差，又改唔到

on撚鳩
女仔就算唔上前線
係後少少支援一樣好幫到手

好老實講
女仔係前線真係做唔到咩野 反而加重前線負擔
留番係後面做Support仲好啦係咪?